焦土派殺人無罪??

焦土派殺人為左焦土, 因為要搞死你地, 反正都焦土啦仲驚入獄??